澳門自助餐邊間最好？

同屋企人諗住下個月去澳門住巴黎人，想食buffet係咪JW最好？有無巴絲食過新濠天地個buffet或者巴黎人樓下間buffet??

求推介

食過巴黎人覺得唔差

你幾號去住？我可以賣房

基本上金沙集團都係比狗食

Wynn

有邊間?

最好肯定係Mezza9架啦 不過訂唔到位 要買套票先有位

其實有冇方法唔住都食到呢間

MGM都吾錯，又平

以前食過新萄京

我有興趣：

金沙旗下

我覺得銀河嗰間名廚都匯ok

有無人食過新濠天地buffet？

jw好正

金沙去過一次就blacklist 左

食過N咁多間

最高質
Mezza9

平靚正
JW LUNCH

mezza9 walkin唔洗book

WALK IN/到步打去 睇彩數, 拍拖9 HEA澳門先好試
如果同屋企人去建議唔好撞彩

有
不過等十世先到你

好難相信你都要賣房搵錢